銀行 機場 中資公司 中聯辦 真係春袋

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

其實中聯辦係 symbolic, 實際應該無大影響?
其他嗰d就肥肥

爆左第一輪中資即刻緊急法

對準中聯辨所有資產

一個唔小心爆埋協會咪

等左4個月既坦克車要登場了

推

咁少咋咩

全民㩒爆atm

同意！